Já jsem Adam. Je mi 17 let. Jsem z Ukrajiny, z města Doněck. Mám velkou a dobrou rodinu. Můj tatinek má firmu, mama je hospodyňka. Ještě mám sestru Evu. Ona je starší niž já. Má rodina bydlí v Doněcku. Take mám dvě babičky. Ještě mám dva psy. Těším se na svou rodinu, doufám, že brzy uvidím je.
